九龍城有狗被襲 (多圖)

九龍城潑水節，幾年前嘅事，如果係今日發生，又出防暴警察啦

想當年

玩得好開心
急不及待想玩玩了

落水狗

已成歷史只會係歷史博物館見到

今時今日潑屎水就有

要幾多年後先有返呢啲真警察

Auxi 嚟㗎，即係副警
唔係狗

number有A字開頭
頂警帽都唔同
平時星期一至五有正職

2019年 香港情懷, 法治, 已經不再. 完.....
已進入另一個時代. 唔會好似以前和睦相處

天價, 拖工程....越來越嚴重.
啟德黃金地段爛地20年, 依家批出, 起幾幢樓. 唔去重點發展.
已經唔係真係香港, 大倒退.....
屌你老味........